原來當年硬膠廠長約人隻揪笠水都係發生係觀塘

硬膠廠長在高登出post討論武術，其後更約會員 火都黎撚埋(#138599) 於9月12日觀塘地鐵站A出口，再約去體育館隻揪隻，更揚言對手不能傷他分毫，並要在2分鐘內KO對手。

到了約定時間，廠長當然係唔見人，使一心諗住睇廠長七年泰拳經驗的花生友們，白等半粒鐘。

有冇book場？

講到尾都係修道船最有男子氣概

另外個名有個火字既都唔會笠水
火撚鳥

修道船真男人

你weibo之父

咪屈

真

好能精彩

有個笠字嘅都會笠水
笠父 笠清

瑞和街599C十面埋伏

屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩